你條撚樣係咁搞分化

忍左佢好耐
今日仲要屌柒佢

見到殘體就知唔洗理

佢係我以前讀書既同學，忍左佢好耐

同愛黨大陸人有咩好傾，唔洗講道理，笑鳩佢就得

佢話要起我底

哇ching你幾歲。。

連登見
笑撚死

二字，不話以前讀書好多大陸閪

推

自推十連

1/10

2/10

佢都識連登 睇啵連登影響力真係好大

3/10

屌條八婆好撚柒
放得自己自拍做icon十成九都弱智

4/10

吓條友冇五張都四張尾喎

5/10

進修學校讀，所以咩人咩年紀都可以讀

6/10

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

7/10